大家覺得邊個Android 牌子手機更新最落力

係咪HTC?

講落力，小米都幾多更新，但有冇後門自己衡量

Nokia

nokia

LG

sony

一定唔係 samsung hk

一定唔係htc

huawei

oneplus?

一定唔係htc HK

google

唔講有冇後門，更新都唔係based on android 最新update，佢up嚟把撚咩

oneplus

一撚定唔係ＨＴＣ
假膠定打手？
Android Security 2016 Year In Review

Here are some of the Android devices that attained an update rate of 60%
to 95% by the end of 2016: 2
Google Pixel, Google Pixel XL, Motorola Moto Z
Droid, Oppo A33W, Nexus 6P, Nexus 5X, Nexus 6, OnePlus OnePlus3, Samsung
Galaxy S7, Asus Zenfone 3, bq Aquarius M5, Nexus 5, Vivo V3Max, LGE V20,
Sony Xperia X Compact, BlackBerry PRIV.
Much like the device manufacturers, we also saw increased commitment and
effort from mobile network operators to promptly deliver security updates to
user devices.In the United States, over 78% of active flagship Android devices 3
on the four major mobile network operators reported a security patch level
from the last three months.

3 Galaxy S7, Galaxy S7 Edge, Galaxy S7 Active,
Galaxy S6, Galaxy S6 Edge, Galaxy S6 Edge+,
Galaxy S6 Active, Galaxy Note5, Galaxy Note4,
Galaxy Note Edge, Galaxy A5(2016), LG G5, LG
G4, LG G3, V10, Moto X Play, Moto X Style, Moto
X Force, DROID MAXX 2, DROID Turbo 2, Mate 8,
Mate S, P8, P9, Xperia Z4, Xperia Z5, Xperia Z5
Compact, Xperia Z5 Premium

收皮啦，部mate 9仲係158

小米成日升miui唔升android version
有d機係行miui9（最新）但仲係android 4.4
所以係假象黎

仲唔係oneplus? 最快同最貼近android, 仲無後門

小米個個月有更新
同以前用 Nexus 一樣
但係來來去去都係 MIUI
個 Android Version 無大變過

小米更新呢方面真係唔差
以前用其他牌子好快就有「被遺棄」既感覺
扮下野整少少更新都好啦

一定係 google pixel or nexus 嗰堆

Nokia/ hmd global好似幾好，不過岀左一年都未夠好難下定論